Figure討論(10) 每個月都等緊佢公佈Delay

1.邊度睇figure 情報 ?
我自己主要睇
(日本)
(日本)
(日本)
注:會有18+ 但佢Figure會多 Close up 相
(日本)
大型展覽會 會報導下
玩具人 TOY PEOPLE(FB) (台灣)
玩具達人(FB) (台灣)
(大陸)
(大陸)
佢有個APP 幾好用
因為可以打訂左咩 同幾時補錢
好似打Comments繁體都無咩問題
正常, 個人認為

(香港)
都係講figure 但有得睇發售時間表
發售時間表
仲可以睇呢度

呢個就跟Amazon 日本出貨時間

AmiAmi Hobby

應該係AmiAmi既 都有新情報睇

2.有咩主要廠整Figure?
我自己知既
如果仲有其他 可以既話 請加

有御三家- 即係業界行頭
1.Alter - 質素最穩定的(好似)

2.MaxFactory- 都幾好 但我見好似定價偏高同過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外 好似仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會有介紹

搶錢- Aniplex +
定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋

又係時好時壞- AQUAMARINE(水族館)

又係時好時壞-BellFine

唔識整男人瞼-Union Creative

免女郎廠-Freeing因為好多人物都會有免女郎 ver.

有多D男人- Megahouse

高質-Amakuni

好- Phat

可以的- Alphamax

新廠但之前做開景品- F:NEX (Furyu的PVC品牌)

Kadokawa(角川)- 但好似搵廠代工

搞笑既-Pulchra

:
幾好- Hobbymax
官網
日本果邊既官網

新增:
更搞笑既-FOTS JAPAN

只做細比例- Proovy

如果想搵18+ 既話
我唔係識好多
Orchidseed

Skytube

Native

DragonToy

Q-six

Daiki 工業

中國廠-
最痴線- Grand Toys(以前叫Griffon) 有人叫給力崩
(中國資本) 因為好多Figures面相同官圖差好遠都好崩
(巳放盤)

有待進步
Actoys
Myethos
Emontoys

3.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴D 因為運左去日本再到香港
好似話QC會好D ..
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎
有錯請指正

4.咁我想訂可以去邊度訂?
大家去返第一個post 頭post 寫左

其實通常都係孤仔同精品

5. 咁買完點擺Figure 好?
屋企有位 整個展示盒玩下先
(大陸) 淘寶 ( 唔想用大陸野, 可以無視)
特別訂造- 移不動
可以SD 圖整特定的 仲有雕刻 有燈

信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門

無錢(買完無錢...)
開門式書櫃..

6.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)
綜合左各位意見同埋我網上google研究之後, 有以下幾點需要留意:
PVC Figure本身就會劣化(出油)..
(原文:GOOD SMILE SHANGHAI官方微博)
而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 通唔通風

唔Hi係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕
普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光
-避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里
得閒開黎睇睇先

嘩, 放出黎會咁樣樣
咁唔開盒咪得
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里）
通埋 加速劣化原因(通唔通風)
即是話唔開都會GG...

7.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次 係日本

一次WF(冬) 通常2月
一次WF(夏)通常7月
去唔到都唔緊要
呢度都會報導
(日本)

暫時只係諗到咁多

有咩正figure 不妨post 黎睇睇

歡迎大家討論Figure

一切源於愛

陰我

LM先

變到成隻恥物咁

full gear 龍造寺竟然無人講

我都好似唔覺有尼祿隻海外版

lm

差唔多開訂架啦,我諗

Lm先

間廠好似係伏但都想訂

呢隻尼祿一番賞海外版喺孤仔3月已經開左訂喇

原來係咁,唔緊要,一早原箱一番賞買左

留名

留名
有預感七月隻泳裝惠會delay

新櫃啦
仲諗

冇訂到 要後追

想訂晒
其實布同膠長期一齊會點？

之後有native企凳版
好似正d

日本見到有中古店賣呢盒$20000 其實係乜嘢黎

好似係Lawson出既亞架力牌/掛畫

巴打係唔係眼花睇多左個0咋

真係無眼花 秋葉原間駿河屋見到

寫オリジナルフィギュア喎
點睇都係白件啦

垃圾amiami

有無巴打係東京可以去望下
有賣figure 嘅駿河屋4樓 收銀隔離個玻璃櫃

唔識日文鳩估 sor

白件仲要搵人上色 但好似幾正

想問下根據各位巴打既經驗 動物節會唔會有好野執架

hobby 死貨福袋系列

伏袋

的確係Lawson 出，不過係要應募抽先有既限量品
質素就

巴打有無圖分享睇睇？ Google 搵唔到圖 myfigurecollection 又無圖

真係淨係貴在限量

好撚正

哇屌

之前行過睇唔開 訂哂2隻

呢隻起碼可以著杉 光明正大放出黎

露點都光明正大放出黎
好驚色移

曾經係C3執到平野
但動物節真係無咩

屌你老母AMIAMI肯轉ORDER未

Same
比佢卡住左張單

same here
2隻貞德同師匠比佢卡住

你老母26/6公佈DELAY到依家都唔肯轉單

有冇人有買依隻?
我整甩左個袋 個袋同隻手分離左

AA膠

我中二個時既老婆

大家多數訂定係衝現？

訂到好訂

有愛就訂

想訂隻pvc成差不多二千，考慮緊

現貨炒起左去三千又點睇

你想買咩

預佢死硬咪等現

想訂邊隻先,有一部份確實訂價不值

gsc lancer artoria

千五咋wo
利申：訂左

依隻街訂15XX咋喎
你擔心邊度嘔個位俾佢吧,50CM高,都幾佔位

四捨五入

2千幾唔通係撚狗屋

一定有貨咁高質
唔洗好似某地獄拍賣,擔驚受怕哦
物超所值喇

我今日見到撚鳩屋有件貨低過500蚊
好感動

本來有2隻想訂
發覺佢日本amiami有, 但係海外amiami冇咁得閒
當慳返算

點解會打多左3隻字
可能唔知諗緊乜

你想訂邊隻

我唔會出街搵鋪訂, 所以當慳返

PULCHRA就算數啦
唔買係正確

淘佬訂左隻三特典精靈少女仲未到貨
開始驚

點解呢粒野啪極都啪唔實

壽屋既野係咁架啦

alter 隻師匠現價幾錢

自己上網買約1000，行版再平d掛

SEND 左EMAIL問AMIAMI做乜鳩

終於收我錢

終於肯幫你分單喇

唔屌唔安樂

你點問佢？

係佢個網SENT去佢CS到問

有無人個動物節隻紅玉金蓮炒唔炒得？

禁左兩個ac, 一個一隻一個兩隻。
兩個都收到付款通知。 諗緊買一隻自用定買多隻。

唔係吖
之前隻牛若丸ok吖
擺咗成年隻腳都冇事
得個地台彎咗少少

真係對唔住個價

已訂左一SET

仲有淘寶國產貨系統

有金蓮同瓶兒賣

各1200

A+ 隻黑貞幾時肯出貨

夏季預定你預9月尾啦

有精英檔咪有機會有
但玩具節開完，唔知e次仲有冇
搵唔到參展商list

大媽配色
都係黑色最正

現貨都要大約下年5月

果然我都係唔捨得放低學姐
接左佢返屋企

隻sonico 好大盒

有冇巴打想接手?

黑金蓮好正，可惜冇訂到

幾錢！？ 有性趣

留tg

正啊

魔太郎啲畫

WF 大把你慢慢睇都得喇

計一計 手頭上有2萬幾蚊要找

不想面對

貓娘細細位都咁貴

wtf, 玩埋紅樓夢

好彩對東尼興趣不大

正呀

正路黑影果隻會正D

幾時出阿也咩

整得好過上次隻宮本武藏

我2個老婆

玩完中國文學再玩日本文學再玩歐美文學，Tony再戰50年

第一張睇落好掂

下邊個隻

依個係隻扶他個畫師但可惜依隻唔係扶他

瓶兒異色都唔洗1750
依隻配色樣衰咁多

動漫1200
不過冇咩今年都唔會去 已經冇野好睇

有無人知 Skytube premium 隻原色 黑色 金蓮係咪仲未派貨？

好耐之前係信和訂左 到依家都無收過call / 未見過黑色現貨？

延到7月

哦，thanks

大媽配色黎 對手同條裙真係不了

個樣真係好衰

睇完呢隻覺得自己上年訂果隻真係有少少衝動

可能收到貨之後即放
新呢隻靚好撚多

你地多數係邊放

唔知 fb?

幾時開訂啊

係就買晒佢擺 放乜鬼

咪係 買得就唔會放

邊有咁多位

買樓

唉算啦
根本而家買多個都無位擺
又唔係唔想買figure

做毒撚做到我咁真係好悲哀

我就連訓既位都無GE

我d膠都占左我半張床

訓醒即刻見到老婆

淨係抱枕都冇左大半張床

抱枕無半張床+1
C94就到，又有一堆抱枕套想買

邊幾個

如果個價一樣 大家會訂精品定孤仔?

少訂果間

精
多分店
方便大西北朋友

啲錢供下股算 delay一年半載 都個到都搵到一程車錢

米青通常都平一半訂

將堆盒學巴打咁放晒上格床算

炒起左???

暫時一定會買係小龍個時雨同北斎
再睇下santa出美遊個陣會會連伊莉亞再販
然後睇下煎路,無限軌道同Anmi今次會唔會出

巴打識野
小龍個北齋好正 觸手
之前想買佢個山風 不過忍左手
因為都棄左艦C坑了

好想佢再販山風，個陣無留意到。
不過睇佢過往記錄應該無機會

你地邊度買芯
之前老母幫我自製一個
唔好用解體做箍臣

Ping yi係異色？

想放a+ 隻黑貞 有咩門路

無

你拎到貨喇

mamazon DHR6000

講起 有冇人試過係p網約畫 大概幾錢 同流程係點？

有同人抱枕想買，有無代購介紹

咩網先

我都有興趣

你地邊度搵啲抱枕套既情報分享下

一個套都搵唔少 又石以買多幾隻

咁你有fd嘛
我毒撚一個無fd

我從來唔會叫人幫買
一黎唔想比人知二黎麻煩到人
不過抱枕我都自問未夠lv去買呢d野

最重要都係睇畫師twitter

其次就定期係pixiv search 下抱き枕, 抱き枕カバー

睇開個啲通販網(無通販/無得用信用卡比錢個啲只能夠搵人代購 )

booth:

蜜瓜(同人):

蜜瓜(商業):

虎穴:

すたいらす通販:

よめたんWebShop:

黑白工房(台仔畫師為主):

不過小心贏國貨

比想像中好
官圖D色深好多
搞到好不安

睇相先發現下巴SAD位

一塊布=1隻膠價錢

thanks

但係攪住訓個重感覺

想放左張單 拎返一半150 都好 買過龍無位擺 😞

執下就有

高質巴

啱啱逢魔出尼祿抱枕幾正

巴打有冇話代購到幾時？ 可能遲1 2個月先有野買

下個月C94運費會最平
其他要夾下,你想單獨運都得,但會貴

終於搵到隻wave內衣尼祿

有海關
我呢啲毒撚

C94係場內定通販？

緊係通販啦
不過你肯比錢場內都幫你買到

利申幫人訂緊即日匯豐匯率+運費,上次好似係收0.72
唔求賺錢,只求搵人一齊分擔下運費

你係邊度訂,睇完圖有少少興趣

幾算？

你問邊樣

講緊禮服果隻?

唔係 黑貞踩住野既

場內

PVC黎?
定呢隻

係咪未有得訂,定廠商限定,ami唔見有

未出 未開訂

唔怪得我搵唔到

呢隻大家都等緊
黑貞最高傑作

這隻估計月底FATE展完下月頭會開訂掛
4月展出上色品,計計數應該差唔多開

啱啱忍唔到手又訂左幾隻,上網睇左4月展啲figure,除左黑貞之外仲有2隻tolove有興趣

因為呢隻已經有老翻

係信和見到a+黑宿個模縮細再噴返做白貞

幾有新意

紅蓮聖女

信和有得買啊 呢款
一模一樣

7月17日（火）出荷
グッドスマイルカンパニー「霞ヶ丘詩羽 水着Ver.」JAN： 4580416940153

嘩！ 型wo

終於有一隻係冇延期

惠個隻有冇

呀唔係喎 學姐係本身6月延落7月 當我冇講過

明白晒 ,姐係淘寶版

本身2月

應該好難無

2隻都要後追 要日日睇幾時出貨

啱啱買左dhr7000h抱枕
得陳年夏娜套

窮撚用開垃圾淘寶2WAYS套

2ways即係兩面？
淘寶幾錢？

2way = 泳衣質地
淘寶同A&J 都係2way
不過手感天與地

提外話 聽人講7000好似冇6000咁好
有冇開箱

啱啱買未送到

點唔好法
見有新買新
有貴買貴

想問抱枕乾洗定濕洗

無label睇唔到

乾。濕既話到死個日都未乾透

隻野好多瑕疵

套同膽分開㗎喎

正到痴線

幾時開訂

套濕洗 枕芯乾洗

6000之前換左新物料之後差左好多
Amazon到比人屌到反皮
依家出左個6500話可以企係到唔冧，都係等人試伏

原板6000用家

咁7000點
未用過aj
之前係老母自製
唔好用解左體

實好過自制

自制冇彈性
綿花一舊舊

我個無套

有冇人留意呢隻現貨咩價位？

你套用6000 痴哂啲腳毛上去

這隻價錢單買不貴,不過連特就貴很多.
當初訂左19XX連特,現在好少見人放連特
不過淘寶現在就大概2000人仔價位一套

把劍你地鬆唔鬆 ?

雷姆拉姆個所謂婚紗太過slutty
比人話得多
emilia咁正常真係好

惠隻更衣ver點分真假

睇盒都分到喇下話

淘寶見人個盒同正版一樣
右上照有aniplex+

你諗住淘寶買咩

最易搵到老翻樣
收野前上去望一望冇死

你講完我手痕去搵搵,個盒都唔同色

大家定位唔同嘛

雷姆拉姆係情人，最好有咁淫得咁淫；emilia係女神，自然要斯斯文文

唔係不嬲都係跟原畫做既咩
原畫點畫咪用果個樣

原畫就係基於以上定位畫出嚟

How about 背面？

搵唔到

鐳射貼紙

無多啲對比圖真係唔係好分到
價錢差得遠唔遠？

想問問惠更衣香港邊到仲搵到

係group到收緊
好貴

隻榛名幾正
不過棄左坑 不了

本身定價都唔平喇 呢隻

千2-3個價正唔正常

定價都15000日圓(含稅)

你買新野定現貨
唔同架喎

csor出貨未

屌,幼錯post

C94新野

send左比你

crazy man

嘆息之牆

好似麻麻地

你係咪話買本子,
我開左團了

你不如開個group睇有冇人要一次過訂好過啦

一早有個channel
但fgo小圈子黎

有冇巴打知邊度有megahouse呢隻露露羞同朱雀，同大概幾錢

大陸廠都唔差喎

G.E.M.シリーズ コードギアス反逆のルルーシュR2 CLAMP works in ルルーシュ&スザク
參考售價 29,916 日圓；1/8比例,全高約 240mm；預計 2018 年 03 月發售。
是但篤

今日上AMI見到呢2隻開訂,即刻訂左隻智障

但隻小闇就仲猶豫緊,9月果隻護士正好多
[url]
[/url]

點解仲有人上娜鳩屋當
精品開訂1300,我自己上AMI訂都係1200

點解好人好姐要上淘寶買

有d父母送比個仔 見facebook咁多廣告咪買
有d就新入坑 唔知精品唔知amiami 咪去_ _屋買
返正佢賣到一隻就賺成倍

我知道呢間係濕鳩因為有一次個FD同我講佢將中古貨當全新賣

父母.......
成千幾蚊買隻 膠

有時d富家姐妹好難講
我試過係秋葉原比鬼佬問買比個仔
買咩figure好

其實e1,2個星期都見fb有人放,唔算離地價

上得淘寶就預左國產自家製

咁你答左咩

唔該哂巴打
你地y拍怕唔怕買到假野？

小心D 睇就得架喇

俾你睇既相同實物未必一樣

後追真係好痛苦
但係個掛又買電視又換電話真是係窮到俾訂都冇錢

想買最近出個隻玉藻貓

有無巴打知街舖仲有無

叫佢影俾你
同睇佢出貨紀錄 睇埋其他鋪個價
傾多幾句就知堅定流

未用過淘寶買figure,但會平日網啲價好多?

貴

用過幾次
當大陸有代理版果陣會平過
Amiami 大陸都開左官方店

英文唔好 咪簡簡單單問佢大概幾歲
聽到18/19歲 咪推左fate miku比佢
諗唔到有咩好講

ami官方店開係淘寶?

其實計返匯率同AMIAMI個網價錢一樣

tb amiami有無得group埋同一個送?

平個運費

有冇C兄等呢隻 7月11開訂

Done
下星期再開埋隻白川京先

隻智障

有冇巴打知道phat呢個廠質素O唔OK

Post頭話好
利申無買過呢間

睇左實物圖未

phat好多扭頸pose , 一換角度差減d

睇落又唔差喎 又要訂返隻啦

決定俾次機會佢 反正中伏都唔過$1000

睇到之前phat隻雷娒就令我記住左呢個brand,可能同alter隻師匠一樣係個別事件

呢個要睇攝影師既功力喇

快啲開通販

$100同700

我會搵代購去C94買

上星期見信和精品有

有冇巴打買過megahouse 啲pvc,掂唔掂 有啲想訂但成千6蚊 見到就諗返起中三果年生日就係買左佢既figure 俾自己做禮物

有冇有訂金蓮，正常樣一般，換左樣好似幾正咁

啱啱收隻C.C.
qc麻麻

我全部都要

megahouse 唔好買

多謝樓上2位巴打意見 都係算，白槍傻都唔洗咁貴

唔連特典塊地磚係依個價，塊地磚超級貴

仲有隻女僕呢

出去搵人介雲石

實物圖就咁睇落都唔差

你拎景品黎比梗係啦

點撚樣display好

放係床上一齊訓

會爛

之前買AMAZON有幾隻冇睇佢幾時出貨
有D分左幾次落
之後先知原來同一日出
不過AMAZON分開落 運費都唔係貴好多

就係懶得出去訂，自己訂起碼直接送上黎

amazon無得combine order咩

amiami標萬八

原來奶光已經delay到9月 Well done

唔睇名唔知邊隻

幾靚
但冇睇套野點解會咁瘦既

咪囉,邊有可能咁早出貨

本身人設都冇咩肉
平時著開女僕裝同冒險者杉

岩先GOOGLE左
真係唔似同一個人

女僕睇相好似好過金蓮

兩隻訂晒

有冇人知邊度有得買呢隻？

我覺得女僕會延

唔計金蓮，今個月一隻STP一隻SKYTUBE
delay曬佢唔該愈耐愈好

希望佢delay完成品靚啲 間野之前出既啲上色真係好mama

delay唔代表你有錢找數

舊數未找 新數又黎

過埋月尾 WF 就會知道咩叫 惡夢

快啲公布黑貞開訂啦

實跟 佢地老闆有路的

LATER喎
點會唔Delay

wf限

又幾正喎

景品黎?

1/8 pvc

価格19,980円（税込）
2018年11月発売
成1/5咁貴又要咁早出貨

一定delay
btw好L正

幾高

34cm 高

真係跟咗

都係等現貨再睇下點算

唔好衝動住
過埋月尾WF 先算

搶錢

過唔過到月尾都成問題

前排出個堆白模有幾隻都中
月中都未必過到

白模 十二隻觀望中
上色 三隻等開訂

你好似好多角色都岩

又多一隻喇.......

收手啦
幾靚都要忍

得兩隻岩

就咁都咁多隻
巴打屋企一定好大

幾時有全身睇

訂GK都17隻

想問下睇/買GK白件 係咪多數都係fromjapan

淘寶算啦
正版gk貴3,4個開

淘寶就用翻件上色既
但完成品就大概正常一隻figure 價
正版要自己上色 搵高手上又一筆錢

淘寶完成品我已經收貨

同原圖差唔多巳經可以
差最多走數

17號開訂

明明睇落一樣高 點解一差左2cm

想買

隻水著康娜由10月改左做7月,早左成3個月好驚出事

邊間廠

Hobby Max

負負得正

點解個個角色都鐘意出隻賽車女郎

因為出果間廠叫Hobby Max
同Freeing 兔女郎一樣

窮撚得左邊個隻

當逾放逾多1/4 就會開始覺得1/4其實都唔係好大姐

都係對師匠既愛
右邊果隻 佢同一個模用左三次架喇
咁岩果陣有兩隻差唔多造型
竟然可以用同一個樣我先訂晒 通常廠都會盡量用唔同造型等大家唔會撞造形
師匠仲有排出喎 呢間廠遲下仲會出隻禮服

有冇巴打介紹下邊隻攬枕芯硬啲，見人話dhr6000呢家好軟

變左抱枕討論 ？

呢隻野究竟做乜9

右面我正係買01,等出04個POST

幫你慳位

自己買綿花

唔俾你睇實物就開訂既
多數都伏

試下佢隻6500，佢標榜硬到可以企係到

我都好想買 依套野好似reboot之後應該會出figure,忍忍手再等其他廠出

有冇人訂左

幾正

買

隻初音真係好高

1/4 黎

我個櫃最高先450左右

月尾 WF 可能有呢

諗唔到有咩理由要訂

隻野46cm, 禁一禁低對兔耳就搞掂

熱風筒準備

買個專用展示盒咪得

唔覺有咩吸引

所謂限定碧玉瓶兒重平過原版通販
見fb gp炒價買紅玉金蓮果啲真係撚鳩屋啲target 傻鳩customer黎

呢間廠都出名伏

所以咪要用呢招水人訂

我都覺得係 所以想睇下有冇人訂左

同之前出過一次果隻係咪一樣
之前無訂 家陣訂返隻先

應該一樣，慳皮d box art都唔變

有冇巴打有推介既電腦枱連figure櫃

冇位

咁唔好買隻初音算喇

魔域入左好多貨

唯有祝店長長做長有，間鋪有生之年有貨攞

我四月頭個陣都攞左第一件, 但係仲有四件

我仲有兩件

希望2018完之前可以攞得哂

我都有一隻

近排攞到一隻,仲有一隻希望攞到

痴線佬係咪會場限定都可以幫bid

順便問埋樂天拍賣得唔得

GIVE ME LINK & YOUR TG
THX

過兩日先 未開tg

精品開嘅話我就訂

隻野真係幾靚

唔係開左咩 2400
500訂

鍾意原版1/4多d

應該gk+白件

睇完魯魯修3部曲真係想買隻C.C.既膠
不過到而家都冇隻靚既

有無巴打知道依隻貞德有得訂未

定係我錯過咗開訂日期

有排都未開訂

thx bro
嚇得我…上佢aniplex睇又唔見，出信和又無

請問有冇人租過工廠單位？有冇咩門路或者地方要注意？

最近買咗六隻1/4六、七十cm高嘅雕像，到咗一隻，兩大個紙箱，叠埋成個人咁高，剩低五隻屋企冇位擺，雖然租迷你倉都可以，但係獨立單位可以直接用嚟收貨，唔使之後搬嚟搬去，又可以諗吓拎嚟做display room

大家有冇咩意見？

online store唔見有 但係見淘寶amiami有 平幾百 諗緊試唔試

唔係唔比實物
呢件已經係實物
係3d立牌 好似係

隻初音係AMIAMI寫Exclusive Sale 仲要無得平
咁既情況不如去返GSC官網訂
一樣價但GSC 一定係 2000YEN EMS,抵好多

最抵玩就同朋友夾份租間二三百呎，份租冇咁重皮又大間啲

奶光媽媽好撚正啊

買返黎自己噴

有同好 奶光世界第一

睇個樣件冷衫應該可以cast off

巴打好有米
玩雕像

係wo

呢啲要自己上油係咪有好多野要識

TAO好多都偏遲出貨

睇你訂日版定代理姐

已經賣左張單了,可以上官網訂拎特典

官網有咩特

過氣初音近幾年隻隻都塌冧價
想訂都唔敢訂

我初音得萬聖節果隻

sayori畫既色紙

我想訂都無得訂,差幾CM

買個專用展示盒咪得
真愛仲會配埋背景圖

訓上格床 衣櫃頂執到位

但放櫃頂都系要展示盒防塵

櫃頂有1250*5
呢2日掉左好多盒同垃圾

啱啱上官網睇
同出面訂差唔多
但多特典

得2014賽車搓陰
死庫水

老婆唔會放出去 又唔係盒控

都唔係好多隻個box art值得留

都冇諗住賣,無謂佔位喇,
我都掉曬D內塑膠,然後壓扁處理

無位到屋企周圍搵位攝
被屋企人屌

我老母見到我太多盒所以特登將我張床換左雙層床,上格床俾我用黎放盒

我同你一樣放晒上格床

官網無更新出荷

delay哂佢
delay哂佢
delay哂佢

將上層變display 櫃算啦

見到有人賣單
係咪呢到個巴打

其實只係差隻惠 未講姐

今次竟然開得咁快

我都有張chocola單想賣
嗰時訂完之後先知無特典
最後上網訂晒兩隻連特典

Hi 岩岩我又係見到呢隻

唔睇字都唔認得右邊係darkness

想cast off

新萄京巴打

ps: gk來

夠鐘出動了

白川京話唔好再露喇
但係我又點會俾佢停呢
所以就幫佢再露多少少

你有無買埋另一隻

無啊
只被白川京吸引

咁快開訂

呢間廠都幾on9
半立體figure都講得出，明明只係一塊立牌

隻學姐冰衣ver唔知幾時先到貨

等緊J

我巳經準備左個沙灘波俾學姐玩

到左啦 米青拎得

隻惠冇寫7月出貨

又可以等出糧

想問點解呢隻特別貴

40個 好似係

唔係景品黎？

景品黎

唔要唔要
已經4,5套路人戰隊，夠了

預定7月
未公佈延 但好大機會延

唔係米青訂

你成箱入既話 逐隻計唔貴喔

自膠

整係想要英莉莉

Plusone twitter
即係實出figure

隻牙櫻唔出?

佢今次賣毛巾ONLY

咁梗係遲啲啦第一浸既racing girls都未出齊貨

我想要美遊

extella 係第4彈
第三彈係FAP

就月尾WF 公佈手辦化或者直接出灰模喇

遲早既事

好大條水仲唔搵咩

出都出racing FAP先

阿福賽車服

佢出我狗衝買

有棍 不了

唔知砂堡幾時出貨

依個咪佢痛車2號車頭蓋個圖樣，左右係貞德同阿褔嘛
但我記得佢有話過今年figure企劃係集中係索尼子同巧克力香草個2款痛車圖案

係啊，有灰模果幾隻啊嗎
我地講緊N年後佢連第一批都未出齊

快喇，今月24有可能出荷尼祿。
後面再出既，如果到時仲有位就訂 不過應該都冇咩可能有位剩

呢隻正過上一隻 但25000yen,痴線

明明酒吞好貧又瘦瘦地咁
呢個figure可以整到咁有肉感

越睇越正 上一隻個姿勢好普通

話說max factory之前出個隻，未改個pose之前同呢隻都幾似下

呢隻要自己上色架wo
Quesq 展覽發售既原模黎

レジンキャストキット

佢會遲啲出完成品
Wf先賣白件

遲啲仲會延期Tim

咁等佢完成品應該就正常價

屌 原來我無訂水著學姐
諗左好耐點解無收到通知

[/quote]

原價黎架啦
訂價>20000 走唔甩架la

我都無訂，唔好買la

呢種情況係唔會發生

呢2日先追返4隻雷姆,又出新

獸屋助手

EXTELLA 車左右係亞提拉同龍娘黎
FAP車就有分紅黑陣營,齊晒D女角

■FGO「セイバー/アルトリア・ペンドラゴン〔オルタ〕＆キュイラッシェ・ノワール」フィギュア
20日頃予約開始
メーカー グッスマ

グッドスマイルカンパニーがお届けする
１/８スケールフィギュア「セイバー/アルトリア・ペンドラゴン〔オルタ〕＆キュイラッシェ・ノワール」の案内を記念した生放送を行います

こだわりポイントやここだけの制作秘話を企画担当と共におおくりいたしますので、
お時間許す限りお付き合いいただけますと幸いです。
どうぞよろしくお願いいたします！

個面相做得好好

忍左手

睇睇下唔知邊度彈出黎既陳年廠商介紹

🍇

原價放水著學姐訂 有冇人想要

玉藻

個價咁正常嘅
呢款無炒起？

岩岩開咗隻泳衣學姐
又多膠水漬，又多小黑點
又要搵GSC售後了

日本不嬲新出好少炒貨

Aniplex黑貞 8月12出荷

點解唔delay啊

葡萄牙

坐等max factory隻白貞delay，aniplex都係忍左等alter既

勁

我電擊屋白貞仲係巴打手上 到時可以一齊開箱

一番隻尼祿都要258

有冇巴打知呢隻邊度有
同埋有冇特典版
上次行信和同SSP都唔見有

？

FREEing新女

出過喇
唔新

OH 唔見佢寫再販以為新

哦,原來無黑絲同可脫就叫新

我要拉姆呀

本身果隻都可脫

所以無咩吸引

無錢玩1/4唔清楚

無買呢隻但有印象出過
價錢一樣仲無左黑絲 是倒退

呢間野出既兔女郎竟然有R18版本
除左呢隻仲有冇邊隻係可脫

版權作有冇機會咁出

e隻好似縮左水

DxD 都好似可脫

點解tolove反而無

赫斯提亞都可以脫

隻金蓮已經有得攞

Muv luv無嘅

話說有冇人放A+隻黑貞訂單

唔係個個都話等alter果隻既咩

WHY NOT BOTH,我兩隻都想要

FBI

屌我仲等緊通知

仲有4日就可以知道隻RACING尼祿係咪真係出到貨

2018年7月発売→2018年9月発売予定
グッドスマイルカンパニー商品
「加藤恵 水着Ver.」
（JAN：4580416940344）

限定定普通版先

Skytube 隻女僕延到8月

都成班人要

咁都叫抵過鋪頭現貨

兩隻skytube都延到8月目標9月
今個月差aniplex隻和服櫻炸

痴線隻學妹正到

cerberusproject gk幾時都咁正

好正

Csor呢個post好睇好多

amiami通知付款賽車尼祿了，總算把這套等齊了。

唔識玩上色

但order未齊 有排先到

希望我果件下星期可以收到,吸取教訓今次分完單無同其他野合返單,剩係同2隻黏土一齊寄,所以唔洗等

真係無賽車牙櫻

高汁攝影大師

值崩三人組

白貞的話倒是不怕吧,現在是太多倒賣和沒位置的在放才值崩,等個半年市場消化了還不是漲回去.另外那2支這麼多做工問題崩是自然的吧

max factory會出白貞咩?
幾時?...我冇訂到

佢講緊gsc跳起果隻

戶田聰這隻MAX FACTORY負責整

呢隻個樣覺得唔掂遺忘左

買PULCHRA野真係中左伏
件白色既衫可以黃哂
Amiami唔再開佢D野訂係有原因

原來講呢隻...我有訂呢隻, 不過呢隻係白貞咩
我以為呢隻先係叫白貞

一直等緊GSC系出黑/白貞 (要有武器), 都未等到

你呢隻係白貞靈基三
紫衫係靈基二

原來係咁...以為白衫就叫白貞
好似黑白藍saber咁

利申: 冇玩FGO

呢隻先係黑貞

呢隻我覺得幾靚，可惜1/8

係唔係想要1比1

俾錢人cosplay

巴打屋企一定好大
1/4 支旗應該70cm 高喇

我唔放入櫃 果陣見隻黑貞1/7,呢隻8先唔買

1/8同1/7既感覺真係差好遠

不過呢隻個盔甲真係幾靚

我都係咁諗，所以先訂左，樣個方面我唯有祈禱官圖不及實物

孤注返咗金蓮,陣間落去拎先

睇樓上啲圖其實都唔差
原本啲人係為咗炒？

個個見日亞D價插緊水咪放囉,點知一個二個都10隻8隻係手

600 收左隻全新 雪紙都未拆 重要係公司附近 慳車費都

真心唔差 個人認為面相係咁多隻之中最似

GSC+熱門野
點會炒得起架

放果堆個個幾盒 幾盒咁

好耐之前GSC隻英梨梨唔係炒起左?

之前係 但家陣再販

屌 Amazon唔送香港

要轉運

魔域堆拍賣下年6月先到貨 都有人買

遲買平幾蚊

有冇巴打係用緊連埋展示櫃既電腦枱？有冇好介紹

訂造

有冇邊間好介紹？

你搵電腦連埋玻璃書櫃都得架

而家好多傢私鋪訂造都係拎返去俾大陸工場度造
所以真係無乜邊間推薦,純粹睇下邊間無咁伏,訂造之前google下睇下多唔多人鬧果間野先

sor囉

見到有人賣二手貨當全新都有打手
終於明點解咁多老襯上娜鳩屋當

又唔一定既
以ami同日本網店啲基準去計既話
新古同中古都係計你二手

開左同無開差好遠wo ching
有D 全新都計落中古價係因為盒損得明顯

以日本方法黎計，最多叫二手未開封品，由鋪頭到你手嗰刻開始已經係二手

但價二手未開封品 計全新定中古先
可以差好多架wo

入定隻學姐等佢FB高收放俾佢

我自己放野如果未開過封點都當全新咁賣㗎啦
如果盒殘咪再另外講

Amiami好鬼煩，最近幾個月完全用唔到中銀卡比錢

點解

做唔到個驗證，要轉匯豐張卡

想買返呢隻 邊度會有機會

同埋黎緊去日本 買中古figure有咩要注意

我係W商場好似見過一隻，不過價錢比訂價貴小小

不過呢一隻好高質，好值得買

屌 好正 咁未要1200蚊

亞馬遜都萬6yen 差唔多

咁我聽日去睇下 幾樓有

原來3樓
岩岩fb見到有人放緊900 考慮緊接唔接手人地隻國定係買新算

又有花生

苦主大聯盟

我係

#metoo

召喚新萄京巴打

LM跟進

上星期係FB見到人放鬼月Gamer Girl

我都係，4隻攞左3隻

Amazon jp 實有

香港都有喇

放心買 中古無咩既

去group收全新都係1100到

黎緊仲會有賽車玉藻

你等多357年先

隻賽車尼祿係咪呢幾日出喇？

買左鳥

1250

搵唔到咩group

咁貴

你好打極有限

求救 新入坑

搵左好耐都無啊

買貴d無所謂啦 千金難買心頭好

日本20號已出,代理版暫時未有動靜

上海CCG 再販嘛，不過頭髮唔同色

怕中伏

好心動,不過這次A+是找誰代工的

出舊屎我都買架啦

我都係咁諗
但上面巴打講果個係咩group黎

尼祿

有冇人知flare 隻nier 2b 幾時出？

同學姐玩沙灘波

色都未上完,訂都未開過,會唔會出都未知.
點會有日子

有D想買現 ,惠要delay到9月先有

都整左個模，點解唔造落去

講錯左少少,應該係上完色,話Square Enix全權負責銷售之後,就暫時無消息過

日日比店主撚緊

買la
惠話就話延到9月 唔一定9月有

遲d wf又唔知中幾多 唔想太衝動 ALTER睡衣惠,黑貞

今個星期日巳經係la

推廣動漫同時撚狗

呢個business model真係好夢幻

食正我地毒撚條水

計左下數
16年total買左6千零蚊，2017年買左萬三蚊
今年已經買左兩萬一，重有下半年萬五
愈黎愈過份，要開始忍下手

So rich

6千幾都係5隻左右姐
但3萬就有少少過份 點解有咁多錢可以洗

仲未有人答下我到底係咩group

學生哥 搵幾多洗幾多
今年真係睇岩就訂咁，點樣戒

1.睇岩左
2.等實物圖再睇真D
3.識唔識個人物定只係有興趣
4.過一星期等鋪出晒價再睇多次係咪真係必入
5.真係正就入 唔係真係咁正就算

WF 星期日就係喇
點忍啊 巴打

笑死 係咪當人on 9

今年有一半都係食現貨
一半見平入/一半上年忍手成功無訂今年出貨就買
btw wf反而中得唔多

岩開始入返坑果陣差唔多一合眼緣就買，最後放係到一排又唔鍾意就賣返出去 呢家真係諗清楚先買 發覺冇位了

都未到 點知唔中呢

會突然間唔鍾意既咩

平同愛唔愛兩回事黎
唔係你鍾意既人物
佢五折三折都好 都唔會入喇

有冇人想要GSC婚紗尼祿同alphamax隻蓮華
想放

會，好似一時衝動咁買返黎望多幾日突然後悔買左 試過4-5隻咁

隻saber貴撚到

係Amazon ko 買左隻可脫figure,發現造工好差，粒的唔係粉色，好似假野，點算

想買壽屋 新宿事件隻黑saber 等現定amiami好?

有時見造型靚真係有衝動㗎喎
不過好彩土地問題先會忍到手

粉紅色乳頭
可遇不可求

冇圖又冇link又冇名
點知點算

Sorry 上網睇圖粒野d色鮮d,我個隻比較暗，所以懷疑假野，有冇人試過退到開過既貨？

我就係呢度搵過都無人放

邊有咁快有假野啊
好似岩岩先出咋喎
你去淘寶搵下咪知有無出過假

除咗粒的有無其他令你覺得假啊？
例如個盒
如果齋粒的會唔會只係QC問題

巴打可能一脫個陣唔係粉紅色好失望

比人玩過

Mola Mola

應該真係

都有d 淘寶唔見有國產

換身個陣隻腳好難裝落個身度，同埋隻腳有條甩色既痕，聽講造工一般，估唔到差到咁

睡衣惠
係咪會出晒3隻 ？

明顯 aniplex換衫組差敗犬就一set

換衫組無儲
想買睡衣呢set

2020 都唔知齊未

一次出三隻呢招好屈 ，深崎仲有大把畫可以出，遲d劇場版又有新圖，but佢出我都買

等咗好耐

等埋黑貞就可以度位整箱

想問你地整箱會整咩箱
全透明？

好似呢個咁但唔要背景同刻字

不要再逼我訂figure

好堅
我有時擺櫃 有無方法唔好咁多塵
擺塊透明膠係前面有無人咁做

想買個咁既櫃擺

有門既咪買防塵條ZIP住佢

無門嫁 我又想一下又見到佢唔想有道門隔住
愈買愈多

透明玻璃果D 櫃咪得

我係咁整，加塊亞加力膠比佢
但有啲麻煩，而且透光率差啲&易污糟

巴打可唔可以影兩張相黎參考下

唔太中意有門既櫃 好似同佢地既阻隔多左

唔係屋企
不過效果同啲display box一樣ga la
過新填地街買塊黎自己用枝勾筆割，不過嫌麻煩

好
我諗住一層一塊 咁樣好似可以方便d

新年垃圾櫃

屌今個星期好多wf2018s 預告，好多都好正

巴打間房好大

我無位訓

Alter學妹聽日開訂

用包書膠

岩岩都係諗緊呢樣
準備淘d LED燈

【Fate/GO】「セイバー/ネロ・クラウディウス〔第三再臨〕」フィギュア 明日予約開始、限定「〔第一再臨〕」版もあり【ストロンガー】

Saber 箱好靚
巴打係邊度訂

好似好正

我唔撚驚你呀 打孖入咪打孖入

又要準備訂la

移不動 但有d貴 我建議你搵其他

AMIAMI夾ORDER既唔好處就係要睇住人地開箱先

我嗰隻聽日就到了

星期日就大把你睇

我聽日先到得隻1/3尼祿,呢隻要等下星期齊ORDER先得

夜晚唔開燈 遙控開櫃入面既燈照明

決定了,下年除左尼祿同大A黑貞其他膠唔會再買

嗯
過埋星期日你先再講

失業都咁有米

谷德超.GIF

有開網店幫補下既都

咁勁

G 持下,個PAGE 岩岩先開

岩岩開咁快咁多人
點玩法

開左2日,丟左幾蚊USD去做廣告

有冇得巴打價？

好似做左第100個讚

Btw 有fgo fes 本來諗住去wf前一日去埋，但搶唔到飛

我係做FES團起家

點解叫xx屋

可能想撚狗

完來真係有用

毒撚錢最易賺
E.g fgo

你地入面d燈邊度買
唔好意思咁多野問

咁快收到料

日本29號個日有機會打風,WF會唔會取消

Molamola

日本毒撚不怕風吹雨打
照樣夜排

地震日本仔都照番工啦 冇事既